依家係咪全境封鎖（封關、停網）既前夕？

？

係。
共產黨唔玩封城先奇啦下話

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽